{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066635",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 이뉴펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加がある場合、ペンションにご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室は不可能であり、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 利用特典としてIPTV/Wi-Fi、展望の良いプール、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場を提供します。 プールで夏を楽しむことができ、水着を着用しないと利用できません。 カラオケは団体利用時に可能で、有料です。 フットサル場は広く設けられており、家族や友人、知人と一緒に楽しい試合を楽しむことができます。 バーベキュー場は2名基準で炭とグリルを使用でき、追加時に追加料金が発生します。 ペンションは駐車が可能で、ファミリー海水浴場の近くに位置しています。 周辺には長三浦海水浴場と風の下海水浴場もあります。 その他にも様々な活動が楽しめるペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やしたい場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合があり、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "施設内での喫煙はどうなっていますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "利用特典として何が提供されていますか？",
            "answer": "利用特典としてIPTV/Wi-Fi、展望の良いプール、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場を提供します。"
        },
        {
            "question": "プールで水着を着用しないと利用できませんか？",
            "answer": "プールで夏を楽しむことができ、水着を着用しないと利用できません。"
        },
        {
            "question": "カラオケは団体利用時に可能ですか？",
            "answer": "カラオケは団体利用時に可能で、有料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用条件はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場は2名基準で炭とグリルを使用でき、追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺に何がありますか？",
            "answer": "ペンションは駐車が可能で、ファミリー海水浴場の近くに位置しています。周辺には長三浦海水浴場と風の下海水浴場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 429
    }
}